醫生，律師，工程師，會計師，你地點排?

工程>醫生>律師>會計

醫師 > 屙

連燈股神 > All

睇人工收入

醫生 律師 會計 點排都冇所謂
ANSWER COMPLETED。明就明,唔明就唔明,無需再多解釋

排嚟做乜春？

魔法師贏曬

屋企最有錢嗰個>all

公墓員

樓豬成日推工程JM9

你標題已經排咗喇
醫師>律狗>工程狗=會計狗

認同

工程點會同會計一樣？
會計捱完起碼有合理回報
工程呢？

驚人爭食 所以玩膠

工程師同會計師最top果堆先等於醫生底層果班

如果計讀書成績 其實好合理

睇你邊方面啦
人工方面 當然E生第一
口材方面，邊個把口夠律師勁
容易結識異性方面 工程應該榜首
短命方面，會計狗認第二冇人敢認第一

利申 客觀分析

工程狗有咩資格同其他專科比

利申：汪汪

有樓 > 無樓

工程解釋下

工程狗啲自信嚇撚死人

小弟非工程系學生

啱啱問daddy，佢話其實點排都無所謂